連登你地叻仔 逼到我1001都未10連

9連先來斷我
我一世會認住你

1

2

3

4

5

10001你都10年唔到架啦

Hi 琴日食左啲咩？

連

訓啦我
早抖連仔

樓主comeback

其實10連真心難

做咩1翻

？

新post

唔好意思 碌左個橙入黎

屌

我幫你執 (踢

番鹼咩

阻人發達

我冇著底褲

關我撚事

都唔識做既你

你想我點做咪點做囉

6

7

8

10

9

痴撚線

我路過架咋

唔計

樓豬好機會

以後都會mon住樓豬等你無機會溝女

Mon到四點一定有機會，各位加油

樓豬成日無端端扮潛水然後打算突襲

這裏是你的盡頭

等 寂寞到夜深 夜已漸荒涼 夜已漸昏暗
莫道你在選擇人 人亦能選擇你 公平原沒半點偏心

比條生路行下

失眠其實只係藉口

同曾志矮一樣

令你轉1

其實好想試吓等樓豬叫到9先cut

再接再勵

你有仔㗎啦

真係訓啦 聽日再來
你地都早d訓

Ok

即係要mon實

。

有仔都可以

轉1都未必要你啦

申利高質可愛淫0

樓主仲未連到GG

keep住每一秒不停F5唔會比樓主有機可乘

唔鍾意可愛

因為我更可愛

OK BYE

上次比我20連

Cunning到死

兵不厭詐

我唔會比樓主有機會 大家安心訓

我地接力

秒殺

少年

太年輕

屌樓上咁夜仲唔訓仲諗住深夜偷雞

失眠唯有阻止大家10連

仲唔訓既你地

等緊你十連

仲諗住出手

我岩岩沖完涼炸

費事你一陣偷雞十連

再接再厲

傻啦 我係d咁既人？

你係

0仔

你個50連到未？

你覺得有可能咩

睇來大家好掛住我

想玩崩你

等睇你成世都溝唔到女

12345678910成功
你地可以訓啦

繼續啦 你之前d意志力去左邊

1001

毒撚A0
預左冇女

我F5緊架

再推到1001

無啦無啦 樓豬冇人要啦..

肥婆係邊

你又想靜靜雞

唔怪得知 原來回覆速度有限制

我連1都唔敢

純粹測試

走撚開啦曾生 阻住曬

Everyone is watching u

一

1234

停啦好嘛

二

5678

69

不如玩接龍

一事無成

其實有幾多人 f5緊我？
得個知

我

起碼有我

只少還有你

成事不足

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

足夠

救命

夠鐘死心了

笑死

不能同音字

了不起 (唔可以同音 咁用速成關鍵詞咪屈晒機

好悶 樓豬快d開始

起跑線

起雙飛

@

$

飢饉

屌你老味 愈來逾多人

都話唔可以同音字

機構

你估我會放棄？
想得美

構造

造型

心有靈犀

型態

型棍

態度

成功騎劫成接龍post

屌你老母 來個1

樓豬玩埋一份

一千零一

再來多個1

一千零二

度量衡!

一千零三

!?

越來越多人

？_？

?.

?%

111111111

死返去5p啦屌你

2222222

我想打

咁就乖

結果唔記得左轉keyborad啫

錫返muak

10連有咁難咩？

入咗黑洞

但係你累積左人氣

好肚餓...好想食18件麥樂雞..
但M記唔係24

重新嚟過接龍啦

林早洩

洩氣

我買比你

認真?

上連登 勿認真

氣喘

各位我宣布 我訓啦

不過我樓下係24小時M記就真嘅

早抖樓豬

邊度有呀

你咁對我

咬你(咬

最衰我個10早過你個9

再食多一轉18件麥樂雞先

屌 1炸我

1招收你皮

肥仔

超瘦

隻秋 我先

1

肥大

好似條片咁隻秋

毛械可激好似終於走左
1

好想嘔

其實我走同唔走都唔會10連到

條垃圾可能頂唔順訓左

煮個兵衛烏冬先

唔準咁話我BABY

屌比妳講中左 同你地玩左咁耐 玩到有少少眼瞓

「有基可成」

gay butt可塞

塞突忽嗡

唔係去買18件麥樂雞咩

嗡嗡嗡聲請人幫忙找尋新台幣匯率貶值幅度為什麼你的朋友請教各位同學說明書店面出租套房出租或在盧溝橋墩公園裏面對了了？這麼

又深夜偷食肉

我淨係煮個面食算 翻緊工無得去買M記

食極都肥唔起

幾點收工

25號朝早

我都返緊工
你做邊行

油船

小心沈船

快啲沈

1+2-1

好辛苦啊

3-2

5-3

9-6

Yaat

得翻幾丁友 樓主又訓埋

覺得佢扮嘅

其實唔難

刷

11

12

到我

13

你就想

我都忍手唔破你你搞我

好啦

恭喜你

我都得咗

佢聽朝睇post實激死

樓豬起身見到會嬲嬲豬

我都訓先啦

早抖

14

no

屌 早晨

早晨

大成功

13234

15

16

堅揪呀連16

16俾我斷左

唔洗訓架

你1我已經收左你皮

訓左係張床度碌手機

樓豬 我岩岩起身番工

唉 我終有1日會成功

就睇下係幾時成工

加油 交俾其他巴打了
我訓先

勃仔呀勃仔 只要有恆心 鐵柱磨成針呀

10連成功

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50連

hi how are u?

我一訓教就失守

hi

50

無難度

訓著左

樓豬加油

屌你老母

勃仔加油

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

有無人50連

[size=3]hi[/size]

[size=3] hi [/size]